《文匯報》A1﹣ 暴徒圖衝中聯辦 警嚴密戒備挫敗

民陣發起的維園黑衣人集會，又演變成造成癱瘓港島北交通的非法遊行，有縱暴黑手在網上號召「去中聯辦打招呼」，流動武器車已在中環集結派「裝備」，探子又到西環踩線。但警方外弛內張，下午已在中聯辦一帶部署嚴密防線，大批便衣探員監察人流走向，並截查可疑人士。暴徒無機可乘及失去掩護，其衝擊中聯辦圖謀被挫敗。

豉油：
【報章A1速覽】百萬人傘下再聚 「和理非」爭五訴求：全國典範豐富「一國兩制」新實踐

柒撚到

咁都有得打飛機

花式打飛機大賽

暴徒原本諗住上京暗殺習近平，可惜警方監控嚴密，化解了中國建國70年以來最大的統治危機，香港警察又建一功

170萬人上街都上唔到A1
都唔知報乜新聞

尋日既集會set 左死線未 未有死線既仲唔快啲定

真係狗up

但係尋晚周公話係警嫂用美人計解決㗎喎

屌份A1頭條寫左一半，你班暴徒又唔沖！
唯有改少少照出街啦！

唔係警察嚴密監控，你地撚有機會食警嫂咩

飛機報同口交部係一脈相乘

我愛警察

佢地原本有劇本

7 到咁都夠膽報出黎

毒撚冇人理

外弛內張阿
又學到野

咁都spin撚到自己j撚飽佢成班傻鳩

9up，報新聞定係寫小說呀

不得不佩服佢嘅無恥同創新

所以連儂牆文宣好重要
左報啲假新聞多到

自篇, 自導, 自演

如果有巴打去就仆街
幾十隻鬼+幾個勇武
諗起都驚

笑到仆街